有冇巴打十二月首爾自駕遊

五日行程
明洞，南怡島，滑雪，京畿道

上網好小資料
GPS又用唔到
景點好似好少

Plan得好辛苦

租左Elantra hkd 2100 5日

點解負皮

plan得咁辛苦就跟團啦

首爾都自駕

2100 幾貴，寧願搭車

自駕既感覺唔同好多
雖然鐵方便d 但揸車旅行好爽

利申 幫樓主答

市中心只去半日
其餘時間會周圍遊
而家plan好左9成
到時同大家live

崇日狗負評

巴打參考下行程

帶左舊個本國際牌

7到

我都想係首爾去近郊自駕

咁點 無得揸？